# Getting started
В этом документе собрано все, что требуется установить и настроить для успешной
работы в компании.


# Онлайн ресурсы, которые мы используем
* [Slack](https://slack.com/) - для связи с командой
* [Gitlab](https://about.gitlab.com/) - все наши проекты лежат здесь
* [Jira software](https://ru.atlassian.com/software/jira) - ресурс для распределения задач

Везде для регистрации использовать корпоративный имейл как логин.

# Установка Intellij 
Мы используем Intellij для работы 

# Установка Postman 

# Установка DBeaver 

# Использование Spring 
 

